【颱風追擊】2016號熱帶氣旋 浪卡 NANGKA（18W）#3

收皮啦颱風膠

輪都未輪到你開post啦

關你撚事咩

抄埋人地都係得嗰兩三個人覆
好撚柒吖

黎啦我入黎安慰吓你啦